黃錦星 吳乞殮 李聖基 全部都冇頭髮

禿鷹都係